大家齊齊攞著數 [有link ]

個page入邊真係好多優惠數都數唔曬
香港人有著數梗係齊齊攞
樓下見到有咩推廣關愛活動都記得影相開心些牙

10蚊豬豬俠咁抵屌
仲有半價哈根大師 仲等咩吖

Pish